Protokolli Nr 105 perra tulli ette tunnistaja Hindrik Toll ja ütles wälja et üts kõrd olli Mai Kalmann kuuldmise perra Michel Härma hainu warrastanu nink selle pääl olli Michel Härma naine ja Mai Kalmann kõwwaste tülin nink Mai Kalmann üttel sis Michel Härmale et kule Michel ! pea minno emä eest sis minna kingi kiik sinnole se mes sinnol minnoga teggemist om nink sedda kuuli minna essi omma kõrwaga.
Marri Luik ei olle tulnu.
Otsus:
Marri Luik ilm pudumata ette kutsuda.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
